台灣打風，唔知台中機場會唔會關閉

有無人禮拜三去台灣？

通常就算機場開UO都收皮

唉！唔知道要delay幾多日

UO有機會直接Cancel收你皮

我搭華信